★港樓 有冇 期樓，會唔會負數？

想知

樓花?
遠期合約

港樓負數係咪 俾一大堆磚、鋼筋你，你冇地方放堆嘢，所以會 負？

有，仲可以免供本金兩年只比息

澄碧邨

租唔出每個月管理費狗餉維修都算經營帳負數

輸突可能係以前跌招牌冇法團，賣樓都陪唔掂嗰隻

lm

呼吸Plan

有，貼錢俾你住，但你要負責維修